Protokolli edesiminek N104. Writs Wreimann wäljajäänud ilma wabandamata.
Juhan Tumm ja Juhan Lepland nõuawad kohtu otsust, ja päewade palka. 
Mõistmine: Kuna Kohalised Polizei wahtsused Writs Wreimanni 4 kordse kutsumiste peale mitte wahiall ette ei ole talitanud, sis mõistis kohus:
Otsus: Writs Wreimann peab 4 rbl 83 kop Juhan Tummile ja 4 päewa palka wäljajäämiste eest 2 rbl.
Juhan Leplandile nõndsama - 90 kop. ja 4 korra wabandamata wäljajäämise eest 1 rbl 20 kop. Kahkwa waeste laadiku heas 4 nädali aea sees wälja maksma. Trahwimine nimekirjutamise ja sõguse tähe all warguse perast ülema kohtute hooleks antud.
See otsus L.T.S § 773 ja 774 perra kuulutud.
Juhan Tumm palub suuremat kohut.
Opusleht wäljaantud.
